屋企人話搞左五個月而加先搞掂

理大之後忽然好像塵埃落定咁
政府可以夾鳩硬黎同市民講而加完左架啦
復課啦喂個氣氛好似真係已經過去
一天都光哂咁
我係咪係平行時間

完全冇完既氣氛 我身邊越黎越多人